［急！！］立法會有人想做第四人！！！搵人救佢！

響fb 見到有人話想做第四人！！
快啲搵人阻止！！
暫時未有人知佢而家去咗邊！！
響立法會嘅手足幫幫手！！！

推